- [x] Придумать любую сущность (вот прям совсем любую)

- [x] Реализовать соответствующий Java класс, при этом: не менее 5 свойств, среди которых будет, как минимум, по одному свойству каждого из типов: целочисленный, строковый, логический, дата и/или время

- [x] Реализовать класс-репозиторий, содержащий CRUD-операции (Create, Read, Update, Delete) с выбранной вами сущностью, а также инициализацию таблицы (в случае, ее еще нет)

- [x] Реализовать прикладной сервис

- [x] Покрыть тестами все методы репозитория и сервиса

- [x] Все настройки, необходимые для конфигурирования объектов, хранить в properties-файле
